Naj¶wie¿sze informacje mo¿esz znale¼æ w pliku doc/faq.html

Q: Skrypt nie znajduje mojego QT. Dlaczego?!
A: Automake/autoconf w Kadu wymaga przetestowania.
   Wypróbuj opcje --with-qt-dir=/katalog/do/qt oraz
   --disable-mt

Q: Jestem za firewallem. Czy mogê u¿ywaæ Kadu?
A: Tak, mo¿esz u¿yæ proxy, popatrz na zmienne w sekcji Proxy
   w pliku kadu.conf

Q: Kadu mówi, co¶ o "Permission denied" albo "Connection reset
   by peer", ale pod Windows GG dzia³a. O co chodzi?
A: Prawdopodobnie masz ¼le wpisane has³o. Nawet, je¶li dot±d
   dzia³a³o, to w wersjach 0.3.0 i wzwy¿ jest inaczej kodowane
   i dlatego nale¿y wpisaæ je od nowa.

Q: Nie dzia³a mi logowanie i historia. Co jest nie tak?
A: Najprawdopodobniej nie masz w³±czonej opcji "Log messages" w
   konfiguracji. Sprawd¼ te¿, czy masz katalog ~/.gg/history/ i
   czy ma on odpowiednie prawa (tzn. zapisu dla u¿ytkownika)

Q: Jak mogê przenie¶æ listê u¿ytkowników z Windowsowego GG?
A: S± dwa sposoby - b±d¼ zaimporowaæ j± z serwera (po uprzednim
   wyeksportowaniu w GG), b±d¼ po prostu skopiowaæ wyeksportowany
   na dysk plik userlisty do ~/.gg/userlist -- Kadu i EKG jest
   zgodne z formatem u¿ywanym przez GG.

Q: Czy dzia³a przesy³anie plików?
A: Tak. Spójrz do konfiguracji. UWAGA: to nie jest stabilny kod.

Q: Zamiast obrazków pojawiaj± mi siê kwadraciki. Co jest ¼le?
A: Nie masz ustawionej ¶cie¿ki do obrazków lub brakuje tam niektórych
   (lub wszystkich) z nich. W kadu.conf jest to pozycja EmoticonsPath.
   Je¶li ¶cie¿ka jest napewno prawid³owa to znaczy, ¿e masz ¼le
   skompilowane QT. Przekompiluj upewniaj±c siê, ¿e u¿ywasz w configure
   opcji --system-png

Q: Kadu w ogóle nie chce siê kompilowaæ. Co robiæ?
A: Mo¿esz np. spróbowaæ ¶ci±gn±æ RPMa. Szczegó³y na stronie.

Q: Podczas kompilacji wy¶wietlaj± mi siê informacje o jakim¶ undefined
   reference to gg_*
A: W katalogu kadu/kadu w pliku Makefile dodaj na koñcu:

   ../libgadu/lib/libgadu.a:
	cd ../libgadu; ./configure;
	make -C ../libgadu;
	strip -g ../libgadu/lib/libgadu.a;

   Pamiêtaj, ¿e odstêpy to tabulatory, nie spacje! Teraz make powinien
   grzecznie znale¼æ libgadu.a i siê z nim zlinkowaæ.

Q: Podczas kompilacji mam komunikaty, ¿e brakuje plików *.moc
A: Na systemie FreeBSD pomaga u¿ywanie gmake zamiast make
